屌你老味史達靈！你真係唔好再射波喇

簡尼應該往死內打佢

咪撚再踢波啦,幾時跛腳呀條撚樣

佢今季曼城係咪射左1000球所以先入到18球
點解d把握力廢到咁

1on1玩嘢

冇改錯名

屌啦星 單刀廢撚到
又唔肯傳返出黎 獨食狗
我係哈利簡尼真係打柒佢

屌你我個半大

敗家仔

屎得你

廢物

我感受到巴打股怒火

因為咁浪費機會，因間輸波做硬戰犯。

給我枉死讓打

唔係丫，佢痴得幾靚

好似狗咁一路向前跑就算 唔撚望人

痴撚線就有佢份

收嗲喇

哥迪知佢咁，所以直接叫佢企喺空門位就入到波

全世界最廢10號，屌佢老母

1v1個龍都輸 學咩人踢波

廢到嘔

真係多謝佢 0：1都中

好廢